233772
4124
Mình đặt mua quyển Truyện Kể Về Ý Chí Và Nghị Lực cho hai bé nhà mình để mong con sớm hình thành những đức tính tốt, biết đam mê đọc sách, kết quả thật đáng mừng bé đọc rất say mê. Quyển Truyện Kể Về Ý Chí Và Nghị Lực bé học được những đức tính tốt sự tự lập, ý chí và nghị lực. Sau mỗi câu truyện là một đoạn kết thật ý nghĩa, với câu truyện " Chàng Cơ - Ho và công chúa Nai tơ - lúy" được kết như sau: Nhờ ý chí kiên cường chiến đấu không mệt mỏi để vượt lên số phận khắc nghiệt mà vợ chồng chàng Cơ - Ho đã có được một cuộc sống ấm no hạnh phúc". Đây là quyển sách rất hay và ý nghĩa, đáng để mua tham khảo.
5
460604
2015-07-19 21:39:43
--------------------------
233290
4124
Mình đặt mua quyển Truyện Kể Về Ý Chí Và Nghị Lực cho hai bé nhà mình để mong con sớm hình thành những đức tính tốt, biết đam mê đọc sách, kết quả thật đáng mừng bé đọc rất say mê. Quyển Truyện Kể Về Ý Chí Và Nghị Lực  bé học được những đức tính tốt sự tự lập,  ý chí và nghị lực. Sau mỗi câu truyện là một đoạn kết thật ý nghĩa, với câu truyện " Chàng Cơ - Ho và công chúa Nai tơ - lúy" được kết như sau: Nhờ ý chí kiên cường chiến đấu không mệt mỏi để vượt lên số phận khắc nghiệt mà vợ chồng chàng Cơ - Ho đã có được một cuộc sống ấm no hạnh phúc". Đay là quyển sách rất hay và ý nghĩa, đáng để mua tham khảo.
5
460604
2015-07-19 15:14:38
--------------------------
